二百萬人一人一毫！製作「香港民主女神像」

好多謝大家係上兩個post 響應加入我地，同埋幫手投票比意見
根㯫上個post既投票結果，我地呢幾日已經馬不停蹄開始左女像既製作工作，但係要完成到個project，就要繼續靠各位連登巴絲既幫助啦

＝＝＝＝眾籌網頁：＝＝＝＝

二百萬人一人一毫！製作「香港民主女神像」

- - - - - - - - - - - - - - - -
Why?

由2019年6月「反送中」運動開始，香港成為新的民主震央。面對頑固冷漠的專政、國際社會日益關注、民主運動進入持久戰，香港需要一個具象徵意義、能夠代表我們對民主理想一直堅持的雕像，用以團結港人、震懾反民主人士、國際宣傳、振奮士氣、記念義士，及連繫手足的作用。
- - - - - - - - - - - - - - - -
The IDEA

2019年8月11日，是警方在各區肆無忌憚地選擇性執法、使用過度暴力鎮壓示威者的黑暗日子。有證據指，一位前線女救護員被警方以布袋彈近距離狙擊右眼致盲。諷刺地，反民主人士反而誣衊少女是被示威者以不可能擊破眼罩的彈珠所傷。

整件事的發展，如同這三個月的縮影，倒映著當權者的虛偽和荒謬。

那天起，爆眼少女的犧牲成為了香港人不畏強權打壓、不懼誣衊抹黑、奮力抗爭爭取民主的象徵。民主抗爭者以紗布或手矇上右眼，以此為記，銘記少女的傷痛、暴政的壓迫、反民主勢力的可怕，互相提醒我們犧牲，以及尚未達成的民主理想。

因此我們以爆眼少女為藍本，製作「香港民主女神」像。
- - - - - - - - - - - - - - - -
Who are We?

我們是一眾來自連登、熱愛藝術及設計的香港市民，團隊成員全屬自發及義務性質，絕不會透過製作「香港民主女神」有關項目賺取任何酬勞。

- - - - - - - - - - - - - - - -
What’s the Plan?

經集思廣益後，我們擬於本月31號豎立「香港民主女神」像 (Lady Liberty HK)，全高4米，製作期為27號至30號，地點待定。

目前進度：
1. 根據8月24日於連登舉行投票之結果，我們將採用5號設計，並根據意見作出了少許修改。 (投票頁面：)
2. 3D設計圖已經完成，正在處理作3D打印。由於時間緊逼，用3D打印女神全身不可行，我們商量後決定頭部、手部等細節位置用3D打印製作，身體其餘部分則用傳統方法製作。
加工過程略述：
1. (已完成) 設計新民主女神3D模型
2. (26-29/8) 將頭部、手掌等分割成不同尺寸並分發給具3D打印機之手足日夜打印
3. (26-29/8) 焊接身體骨架
4. (28-30/8) 製作發泡膠身體及軀幹
5. (30/8) 收集及組裝頭部、手及其他部分作最後加工，包括粘合、打磨、表面處理、內籠強化等
6. (31/8) 運抵展示場地，組裝並展示

- - - - - - - - - - - - - - - -
How will we spend the raised fund?

因製作所需物資、物流運輸、印刷品等均需支出，且知道很多人希望在支持香港的民主運動上盡一分力、作出貢獻，我們決定以眾籌方式籌集資金，以支付上述費用。

快閃雕塑：可能製作成30厘米至2米高。並非指雕塑快閃，而是放置後便不會取回，所以其實是搬運者需要快閃。計劃會製造複數較小的神像，放在具有意義的地方，例如政府總部外、中聯辦外、博物館等。由於時間關係詳情會之後決定。

如籌得超額款項，我們將與其他民主抗爭者一同考慮是否用作製作多於一個女神像，並再訂明其設計，以作為後備或更廣泛展示之用。無論如何，是次眾籌之餘額，將全數捐贈予612人道支援基金。

如眾籌不足夠主雕塑部份，將會全數退款。如主雕塑部份足夠，只有快閃雕塑部份籌款不足，則會執行主雕塑部份並將剩餘資金捐出。

資金用途：
1. 3D打印 … HKD $22,500
2. 身體、軀幹、底座 … HKD $15,000
3. 表面塗裝 … HKD $7,500
4. 骨架 … HKD $7,500
5. 外聘焊接工 … HKD $7,500
6. 物流費用 … HKD $7,500
7. 印刷及雜費 … HKD $7,500
8. 模具（用20次）... HKD $7,500 （快閃雕塑）
9. 訂造旋轉鐵架方便倒模 ... HKD $5,000 （快閃雕塑）
10. 重新倒模（20次）... HKD $40,000 （快閃雕塑）
11. 運輸 ... HKD $20,000 （快閃雕塑）
12. 拍攝預算 ... HKD $10,000
13. 事後Storage（6個月） … HKD $36,000
14. 平台手續費 ... HKD 10,000
總額： ... HKD $200,000

以上預算為製作各部分所需耗材，以及與之相關的交通費等支出，屬粗略估計；

31/8為「香港民主女神」首次嘗試展出，但「香港民主女神」項目並非當日完結（除非林鄭忽然答應5大訴求）。我地預計會有更多後續行動，包括聯絡機構提供永久展示場地、製作迷你民主女神像等。較充裕資金可以俾到我地更多發揮空間。最後再次強調，是次眾籌所得資金，每分每毫均會用於新民主女神及相關之必要支出，若團隊因為任何原因停止運作，所有剩餘資金會捐贈612人道支援基金。

- - - - - - - - - - - - - - - -
謝謝您對香港民主抗爭的支持
「香港民主女神」團隊

＝＝＝＝眾籌網頁：＝＝＝＝

推

Push

推爆佢

push ~~~

好靚

成座野擺係街 會唔會成為藍絲攻勢目標

push

個網係籌hkd？

可唔可以放返係大學？

得大學喺安全可以擺，其他地方凍過水

城大民主女神比大陸狗整爛左
換呢個有冇得諗

一定要擺係安全既私人地方，唔係藍絲or小粉紅一定會去搞破壞
利申 已捐

支持

其實如果可以拎果d催淚彈殼做民主女神像仲大影響力

課左少少

唔睇
直接捐。

禁錯負皮

8大擺一個

推

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

pUsh

比更多人知

有美國議員出片支持香港人, 快D多謝佢!

push ar

實有小粉紅破壞wo

推 721

推呀 捐左

捐捐捐

btw發泡膠會唔會好易爛

即刻捐1毫子先

多多益善 少少無拘

今晚捐

pushpushpush

Pushhhhh

多謝咁多位

想希望可以係831有更理想嘅回響接觸更多嘅大眾 令大家對女神像可以更有歸屬感 到時希望大家可以共同守護佢 女神像被毁志不毀

其後可能有更多製作

得4日夠唔夠時間

我覺得要整爆隻右眼

推 ，但小心五毛黎破壞

PISH

香城online係時候課金啦

又推又捐

推！！

見到標題 毫子創作，估係會幫到手。
點知原來係眾籌
不過小弟遲下有幅作品係一毫 立法會。

支持支持

唔好利用狗仔過橋！

暗黑兵法3.0 比警告狗仔！？

捐左$10

但係放邊=.=?

激撚死中共

巴打們日以繼夜夜以繼日咁做緊

我想話整完一定俾藍絲整爛

要搵定地方放置喎

當年中大民女都唔係咁易返到去，今時今日應該更加難

捐少少先

手續費要$10,000?!

Handling fee costs $10,000?!

btw 6個月storage乜黎同邊度

根據過往經驗，
一出現「神像」，
短期內個運動就會消失......

Pish

原來成廿萬咁貴

老實講，座野我覺得像徵意義大過實際意義

由其依個時勢，隨時拎出黎罷幾日就比人整爛

廿萬對眾籌黎講話多唔多，話少又唔小，放入星火/612可以幫到唔少同路人

我唔係反感或者討厭個像，只係覺得筆錢可以更好既地方

不過無講點都好，到籌既時候我會捐

屌你一個鐘都未夠額？

完咗應該會

不過禁止任何商業用途定必追究

已捐

要守實有藍底紅底搞

已捐
Thank you

推！

原來已經籌緊，即捐

唉又搞2014年藝術品果套？
唔好啦.....

推啊！好靚! 好期待見到製成品!

辛苦了

support~捐左!!!!

美國係咪獨立戰爭砌自由神像?
拿破崙係咪打緊俄奧聯軍果時起凱旋門?
威廉二世係咪打緊七年戰爭果時起勃蘭登堡門?

依d野贏左之後可以慢慢做，眾籌起到20層樓高又點話
但係!
依家專心諗返場仗點打先啦!

唔好唔記得，我地已經犧牲左7個手足
無數人被拉，酷刑加身，有絲打被性侮辱
前線仲幫大家大家擋子彈

我地無得再輸

已課金

幫推

Gchi

唔怕俾狗搞?

呢個捐，星火612照捐

咁少人捐
人地出曬力 你班人捐幾毛都唔肯學咩人抗爭

推啊

好勁呀
幫你推爆佢

已課

之前都好快爆，今次終於係未爆前donate到

價錢唔係重點，重點係放既場地有無可能安全長期保留到，無籃屍暴徒黎破壞？

並唔係嘉年華 即使你唔支持以藝術去發聲 去爭爭輿論 希望你可以不割 藝術jj最注重自由㗎

Donated, push

有心，加油

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 829遍地放映會 831劍指中聯辦 9月1參觀機場 9月2罷課 721 85 811警黑勾結無法無天

先幫推
後再捐

G持

略盡綿力

已捐！

一陣捐

ok

我地冇忘記過只不過想希望以女神像更團結大家 亦以呢個機會去係國際make noise 打仗並唔一定短兵相接 國際輿論亦係我地嘅目標

捐咗一蚊，如果少人捐我會再捐多啲

幾毫都好過無
反正有剩都係幫人

第晚就會比人破壞啦喎

ok!

學梁振英眾籌通緝射眼個黑警好過啦！

我估9點前 到目標金額

咁有時左膠都有用嘅 如果每人幾毫就夠 咁無乜所謂啦

點樣確保唔會俾人搞破壞?

比夠一蚊又點話

我覺得籌唔夠直接唔洗退啦 一炮過俾612啦

已課，推！

Donated 推啊

Paid

鐘意3, 2

香港人捐錢都係好撚快

推 我出錢

推!!!

用左廢老卡搭車 慳埋慳埋可以用黎捐

推下

done

藝術唔一定係左膠 中共最鐘意打壓

Strong push

推上熱門

膠小陣 有錢買裝備啦

推呀

捐少少地 跌都跌左

整多一個一模一樣，作後備用就可以了

捐少少

再推！
已課金！

大力推

課左500，希望香港人會戰勝歸來

可唔可以share個STL出嚟?

啱啱想講

大家幫手

洗咩一人一毫 我自己捐100 大家都捐10蚊啦 微不足道

同意 可以擺係底座度

捐左!!!
推

隨時比差佬收番

已課
繼續推

已課
大家加油

可以放係邊會安全

光復香港 時代革命

,

1人1雞造夠10個

已課，期待

會俾班垃圾收返
隨時告藏有彈藥

早幾日咪有個藝術家試過

可唔可以賣個比我放屋企。。

放係邊? 放公共地方肯定好快比人破壞

有彈藥管制條例限制

課咗
辛苦手足！

半個鐘搞掂啦

總金額眾籌緊20萬？我見而家得2萬，個網已經show緊10%

已捐$10 加油

推。

推呀！ 我想要一個

612 721 811 825
光復香港

唉 藝術家真係最易打壓嘅群體
巴打加油
兄弟爬山 想做乜咪做乜 全力支持

收嗲啦 唔洗講咁多
已課金

Push，遲啲入

原來兄弟爬山只係口號

推 已課

20萬

200萬人 x $0.1 = $200,000

paid

我哋唔會睇少勇武嘅努力 但唔好睇少左膠嘅影響力

捐呀

個像已經好忠實地代表抗爭者+反映運動主張
可以講極少藝術修飾係入面
純粹似紀錄多過藝術品
(To 制作團隊， no offence）

唔可以同雨傘時果d裝置藝術比較
各有各做嘛，一百幾十， 支持下無壞

推爆

個眾籌網係港元定美元？

hkd

我都覺得係
一個轉手俾人推爛
轉個頭一大班手足好似守連儂牆咁守住個像

小小心意

香港人加油

原來平台手續費咁貴

捐了

經濟抗爭！揸現金，換美金，轉mpf，唔消費，每逢星期五同星期日都係全民宵禁日，不出街不消費！

林鄭有張良計，我地有過牆梯－全民參與行動

真正中共、港共春袋！金融/經濟抗爭1-page 懶人包登場！

推推推推推

捐咗

已課
但要認真諗下邊度有得長擺

我都樓唔

LM

參考翻外國嘅革命像都係一樣

希望易入口啲 以簡代繁 大家都可以接受

我都想問 啱啱打錯左

支持，已課

設計圖改成點

樽嘢真係唔係我啱我心水

3D打印要2萬？

一開始連儂牆都有依個考慮
但日子耐左， 大家都明白俾人撕WFC, 撕一貼百
撕走實物， 撕唔走理念
同樣道理， 唔洗太擔心
推冧左，好快成街都係

好撚期待
見到個conceptual design已經想喊

推呀

擺係大學啦，擺街一定俾藍屍狗整爛

同poster入面極大致相同

4米高

遲下會唔會模型仔

大學都有

錢不多，貢獻一點，加油!

小小地100$已課
推爆佢

推！！！！

push ar push

已捐十元

已捐 少少心意
做過design就會知啲野真係好費錢

連儂牆每次貼memo紙一百幾十
但依度一個像20萬
推爛左修復又係一大筆錢
如果係八大入面放都仲有可能
其他真係唔建議

推!

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

咁可以印一堆細嘅周街擺？

Done

課左 1k

捐俾星火，唔好再捐俾612

721 85 811

係我最想要既5號款已捐 希望831趕得切

希望樓主將多既錢捐俾星火，612太多錢而已星火可以直接幫義士

身體力行支持了！P牌推不了post

已捐
唔理用咩方法
感染到人就夠
藝術係好有力既渠道

支持你

Tui

捐呀捐爆佢

課50蚊得唔得 無錢食飯了

留返啲錢食飯 等我哋課

可唔可以出手辦。。

又話1人1毫屌最少要1蚊不了

講笑
巴打好有心辛苦了

幫埋你課

已課我無嘢講

推阿

傻啦
有哥哥姐姐捐埋你嗰份

籌得咁慢既
推

可唔可以整多個勇武派嘅男神版? hehe~

支持
課金大軍出動

推，我要捧女神像

俾錢啦喂

可唔可以買比幾間大學

令個女神像好似港大六四柱咁

啲支那狗一家唔敢搞

Pushhhhhhhhhh

已課2舊水

推仔

最近股票跌到仆街 係咁二課20蚊聊表心意

推!!

推
不過我冇咩錢 陣間課十零廿蚊先

已付

原來有gif

捐火星啦

對唔住我真係唔係好多錢 所以課咗$50 唔好意思

有冇得買個迷你版 想擺喺屋企

我地幫你接力

捐左200 支持樓主

已經課金

雕刻既催淚彈！

721 811

係已捐錢支持

多謝

推撚爆

冇錢唔好課，只需要係到講聲想課幾多
好多哥哥姐姐叔叔姨姨幫你課埋

packed

一定會，或者俾克警沒收/拆

留返買物資/俾義士支援基金仲好

是心意，多少无区。

我鍾意設計一

有冇安全地方放

依加周街藍屍

721
811

攞藍絲屋企人啲零用嚟課左

各高等院校一間一個

應聘焊接工

要好似精神領袖咁，無型嘅嘢，存係大家心中，亦唔怕被破壞

之前城大民女像都俾人推冧

支持！
撐夠1萬又點話

20萬喎
唔係20蚊

唔岩聽都要講,
留返d錢做實事啦

捐星火 我夾

捐左
Donated

Shut up and take My money

捐咗少少
建議放八大好啦，放街一陣就俾人搞爛

課了

同樓主同名

差一個字

20萬，輕鬆到

傻喇屌，多少無拘

$100, will donate more if not enough

諗好d個地方唔該，咪一陣比d撚樣推鳩爛

課咗

慷政府之慨，捐左少少

整figure啲利是唔好存喺香港銀行
或者要分散存放
立緊急法後
隨時有權清你袋
都係嗰句換美金 保平安

同我留返嚟食飯, 我課埋你個份

守住民主女神像

香港人大把錢

罰你捐夠十蚊

唔知宜家市價請人係幾多

已捐

日後有機會嘅話 希望可以整香港人民記念埤
記念7名義士 受傷義士 同埋 被捕人士

金已課

有時間會做不過機會好微

點解咁少人推
好重要架

巴打打翻繁體唔該

pishhhhh

己課1600 加油💪

一個鐘連50%都未有

有問題

1.

有無多啲圖？ 多個banner 嘅側面圖唔係好清楚，能唔能夠多圖俾大家J 吓？

2.

31號展出問題，係咪會去跟831遊行？ 果日天氣報告話有狂風暴雨，頂唔頂到？記得唔好強行展出，因為如果倒塌咗，好唔老嚟。。。。

推下先

721

象徵式賣比大學學生會，成為私有財物

ok 支持

推爆佢！

Pushhh

已課 support

*並唔係finalise

多謝提點。事關工作上需要慣用簡體拼音，microsoft 只有台灣繁體拼音，每次都要在網上簡轉繁，會做漏。這篇文也是網上轉，費時。會注意，免被臥底。

唔緊要

pish

算係做相關工作
重需唔需要幫手?

光復香港，時代革命

我私人比夠100

已donate

如果有巴打睇過一本叫秘密嘅書就會知道我講乜野叫“吸引力發則”，只要你真心相信自己做到嗰樣野而心一直諗住，宇宙就會回應，正所謂信念創造實相，只要大家每日大嗌或者默念三次 “我地一定會贏！！！我地一定會贏！！！我地一定會贏！！！”咁我地就一定會贏！！！，加油！

加油！小心比人破壞

我都係
你地要幫手出聲

夠唔夠穩陣?

雖然有啲狗公，但好似太細路女，可以熟女小小嗎？👆🏻參考法國大革命畫作

課ed

小弟有整模型經驗，識上色同其他表面處理，但未做過咁大型，如果技能用得着可以揾我

加油

已 funded

陣間好似shittyu比支耶人整爛

我投咗呢個女神

up

各有各做啦
有人可能想捐呢個多d
反而唔捐物資個d呢

呢個太公開既位
我覺得可以放圖書館個d
長期有人睇住

點捐呀？
又無number
又無得credit card

捐左
唔知整唔整到呢

推尼個唔該手足

啲五毛話知你放校長室

建議要整都整啲低成本嘅樣本先

依家開始汁晒佢
不過，係咪已用既彈殻係可以私人儲存？
可以就真係更有意義

推！！！

損失好似更大

好呀

番到屋企搞

請問有咩payment method

唔得

［pm］仲需唔需要人幫手?
技能：3d print 識少少,識燒焊但無牌 , 發泡膠雕塑及處理... （做過外國博物館雕塑倒模)
有咩幫到手就話我知啦［/pm］

捐左, 幫手推一推

第一次用,唔係好識用PM個功能

已捐，加油

點解又要係女神？
唔可以整個「勇武像」？

幫推!!!

民主定自由女神？
Liberty or Democracy?

推

去

捐！

推有用post

sorry 戶口過數可以嗎

捐爆佢

做大d對波可以嗎？

<突發> 緊急置頂一天：切勿捐錢俾香港民主女神像

隔離post有人話根本唔洗咁多錢 又話一講818個民主女神像係佢整之後 就俾人踢出TG Group 解釋下？定有冇啲咁嘅事

Push!

師兄

12. 拍攝預算 ... HKD $10,000

冇呢個功能

Donated

咪捐呀屌，見到攝影都要一皮就知昆人啦

<突發> 緊急置頂一天：切勿捐錢俾香港民主女神像

回應下?

係必需品咩?

發國難財

回應下

又出嚟呃錢？

又發國難財，屌你老母

樓主潛撚左水?

已課 各自努力 加油

係人就回水屌你老母

外國博物館雕塑倒模有興趣知多啲

回應啦

二十萬去整神像??? 你答我有咩用先? 有二十萬我去買Gear唔撚好?

DLLM 食人血饅頭

會考慮

<突發> 緊急置頂一天：切勿捐錢俾香港民主女神像

各位諗清楚先捐

DLLM

咪撚貨 呃錢

又發國難財好波香港勝在有你呢d 仆街

HKD $200,000
20萬用黎買裝備 比前線食飯搭車 仲好啦

回應下好wo

回應下？

20萬買裝, 請小朋友食飽飯好過

<突發> 緊急置頂一天：切勿捐錢俾香港民主女神像

樓主
你真係貓仔鋸大樹wor
大家唔好捐呀

大家唔好屌住 平心靜氣啲事 問清楚再屌

可唔可以整多個細嘅比我放屋企

樓主呢?

唔好捐呀 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

<突發> 緊急置頂一天：切勿捐錢俾香港民主女神像

唔好捐

樓主上水喇

用不推文回覆

要推都推出面果個post la

樓主 不如捐返啲錢出黎比星火

好彩特登等下先決定捐

最後冇捐

唔好捐人血饅頭黎

物流費同運輸費
影相都要成萬

究竟啲費用吹大幾多倍

喂 上水喎

屌呀 中左伏

起下底
樓主根本好少討論反送中
一上黎就科水
幾個鐘爆20萬
我真係好佩服

同d 工程公司一樣
乜都作大黎做咁
食水咁深

屌用左推文回覆

人血饅頭佢一出post 就叫人捐錢

<突發> 緊急置頂一天：切勿捐錢俾香港民主女神像

樓主回應下?

回應

係wor 而家人地過左海就神仙
香港人永遠最易呃

屌 貨左

係咪應該贏咗先做

捐番啲錢出黎啦
20萬整個像
寧願留番啲錢比啲手足買防具同食野

樓主主

請善用不推文模式

人血饅頭啊
屌佢要一萬蚊影相

屌你老母人血饅頭

退返錢 俾人

唔係永久性 10 萬???

之前咪講撚左冇用 on撚9 依家係到扼錢
整完放邊? 又好易比人破壞

200萬？
好可疑

麻煩回應下

屌你老母

之前見佢出投票post
我以為佢自費
人血饅頭 好pk

唔捐返出嚟
等比人起底
唱到下世

樓主上水啦

200萬人 每人一毫 = 20萬

搵水魚project

垃圾 將d錢捐晒出黎買gear實際好多

樓主發國難財你估咁易？屌你老母

香港人唔該理性d 分析下先捐錢啦
屌你錢唔係咁用

樓主心諗，你班on9 香港人
咁易就cap 到水
香港蠢人真係多

就快籌足數，希望會見到個像

<突發> 緊急置頂一天：
切勿捐錢俾香港民主女神像

樓主回應！！

最少捐18 萬啦
但講真 我係樓主 就環遊世界
睇住你班人繼續吸tg

<突發> 緊急置頂一天：切勿捐錢俾香港民主女神像

唔好再捐住，搞清楚係咪值20萬先

分分鐘變左籌錢比樓豬買樓

不推文回覆 屌你老母樓g

攪大台吊你

樓主不如回應下？

起底ed.....

坐緊頭等走左去旅行啦

阿爾克馬爾

籌錢俾樓主俾首期 好波

樓主回應下唔該你
唔好欺騙香港人既信任同感情
否則祝你下場慘過做狗

捐返去612唔該

人血饅頭惹味嗎？

人肉樓主？叫連仔，管理員。

原來又係發國難財嘅仆街

推到你仆街陷家剷

好有腦呀你想跟樓主學野

人血饅頭咁既錢都呃得落？

死老千

樓主唔該你回應下

存心呃錢嘅話真係好失望

光明正大唔怕回應啦樓豬

小小心意 但係眼見差幾千就得

捐左錢果啲自己反省下

人血饅頭

<突發> 緊急置頂一天：
切勿捐錢俾香港民主女神像

回應呀！！！！！！！！！！！

屌你老母 發國難財 有報應㗎屌

我係你就趁早認錯 捐返突咗嘅錢去星火/612

..........

呃錢!!!!!!!!!!!!!!!

好多人唔睇 post

樓主出黎回應下？

做左水魚啦

解釋

............

<突發> 緊急置頂一天：切勿捐錢俾香港民主女神像

你做咩仲捐錢

希望你做人有良心 拎番d錢出黎
人在看 天在做

運輸20000 樓主自己既旅行機票錢

屌，仲9衝入去捐

課左100$

退錢啦

樓主請你立即回應下

咁貴，不了

回應呀

有無收集到既tear gas彈殼放係女神像腳下

自屌一萬次
捐完之後先睇到出面叫人唔好捐個post

20 萬去救手足好過

樓主呢

唔使你退
捐番出嚟就得

有幾多傻仔捐無謂錢做無謂野?

<突發> 緊急置頂一天：
切勿捐錢俾香港民主女神像

回應啦屌你！

屌你老母，好多義士無錢開飯，你仲喺度呃錢？因住收尾果幾年呀！

整個咁嘅野要成200萬，對前線冇撚用，對和理非除咗圍住打飛機都唔知有乜用 同港共政府啲濕鳩大白象工程一模一撚樣
民主女神又係戇鳩鳩，消費六四都唔知做乜鳩 大中華膠自己諗下六四咩結果啦，成棟野根本不祥之物嚟
一毫子都咪撚俾

我都中曬伏

有人踢爆話呃錢喎

屌差2000蚊咋，快d report停左先

樓主完全冇回應，等錢收

過左海神仙，理得你死啦
過河濕下腳先啦
自己唔使出人工呀

係咪信用卡比錢
全部同我打到卡中心hold 起條數先

有無辦法refund哂比班傻仔?

屌你老母呀樓主
好彩冇捐
大家下次醒目啲啦
事有緩急輕重呀
整個像有鬼用咩

REPORT?

係20萬
整嚟都係冇用

諗起個AV仙人

雕塑版六道仙人

心痛你啦巴打

捐左$100
樓主你一係解釋清楚同整好條數
一係捐哂去612/星火
唔好諗住呃錢會走得甩

雕塑仙人

屌 我on9 之前個啲人血饅頭都冇中伏，係今次中左
就係起過底見佢係之前出PO個個就放心咁捐左，雖然唔多

report左先啦

屌你老母 出嚟回應啊

已達標

推！打去card center!!!!!!!!

捐咗就算
另外樓主解釋, 唔係偏幫
最緊要係之後出單俾証明
有剩錢點處理, 要交代好
有時預多BUDGET方便做野, 都理解

唔好再話咩水魚又咩野咁
正如捉唔捉鬼
搞下搞下又搞咗第2樣...
FOCUS番去黎緊嘅運動啦

香港 VS 個像值唔值咁多
天 同 地上面一粒塵比

PS 發國難財嘅去仆街啦

需唔需要3d printing 幫手，有6部機

全部同我打到卡中心hold 起條數先

如果係認真為件事好，唔想比人詛咒，會唔會考慮將啲錢捐去有用嘅機構，放棄呢個民主女神？咁我地都會原諒你，但係存心呃錢嘅我地就屌你老母！！

總有一班人發國難財，屌

手寫單既野，寫幾多都得嫁啦
錢我就賤左啦

發國難會有報應

捐咗唔想做人血饅頭幫兇

影相要一萬？
同埋可唔可以交代下點解踢原作者出谷？

籌夠
樓主回應呀

捐果個冇有睇過見捐嫁on99

咩都7500已經on9啦

仲要影相1萬 用iphone影咋

你去熱門叫人唔好捐錢嗰個post問啦，呢到似搵水魚多啲

樓主回應呀

感謝🙏

捐錢都睇清楚先啦

樓主呃錢呀唔好感謝佢

去退錢啊！
昆人架！

夠數

你畀人當咗水魚啦

咩一人一毫講到少少錢咁走黎伏尻人
人血饅頭
負皮上一頁

俾人當係傻仔呀

report啦捐左果d

回水呀

個網有冇得退款？

咪撚俾樓主條撚屌賺呀

岩岩先留意到件事好彩
樓主交代下？？

樓主呃錢架 咪撚再捐

樓主交代啦。

有冇人係個tg gp ar

20萬比學生出去補習好過啦

樓主一係而家出黎同我解畫

唔係屌到你爆炸

大白象工程

佢呃錢架...

樓主點回應2萬變20萬
人地1千整到出黎 你呢個有咩特別要用成20萬?
迷你像係咪諗住200萬人一人一個?
點解要幫個像影寫真?要1萬?

打去card center hold起條數先啦

人血饅頭？

推到出黎詳細解釋下點解要廿萬
同埋回應下隔離post點解要Del手足出grp？

PayPal 有無得hold

大家唔好再捐住 !!!!!!!!!
唔係一兩蚊既問題 !!!

拍攝10000 我相信上黎開個post
大把巴打可以唔收錢影
唔係唔整得 係現時有地方更需要宜筆錢
前線需要gear 好多義士受傷要醫
我知有星火 有612 大家都會捐
但可唔可以將宜家籌到咁錢一次過捐左俾星火先
贏左唔好話女神像 起座廟我都會捐

打去card center hold起條數先啦，好似得

Push. 比多d人望到

仲不斷有人捐緊

大白象工程 不了

放心, 我都打算咁做, 換下卡就得

用信用卡俾既快d去cut左唔好paid住
應該黎得切

叫credit card 公司hold起條數
樓主而家fat fat
班學生就要成日lurp飯卷

照問咗先啦！快啲打啊！

sd msg 比paypal 話比人hack 得唔得

講出黎都當人無腦...

個 tg grp admin堅持冇踢人
又話人斷章取義但唔出黎回應
大家一齊入去問啦

我晏就睇到話攝影10000就冇捐了
起下底6個post 3個都係related去神像到

有冇link

仲有人捐緊呀
可以點樣阻止呀

可唔可以用你有限既智力解釋下個像點團結到大家?

智能神像呀?

樓主： 成班港豬 我最有腦

Paypal就開case refund

有位巴打開左psot叫人唔好捐錢

用1000蚊整一個黎快閃好過 可以整多d

推唔到

擺低條LINK 唔駛講咁多

突然間畀人碌咗？我都唔知啊，你話買錯嘢試下啦

一個post就令到大家咁 其實制作過程蘋果有跟

課左小小!!!
原來呃人錢架!

唔捐！ 想捐錢就捐比612先 ！！

咁其實都係想樓主回應下
佢唔回應 大家只會感覺被騙

唔好

咁多細路出黎擋字彈擋到飯都無錢食
Gear都唔捨得用好d
你捐返哂d錢出黎呀！！
20萬可以買到好多gear 起碼可以保護到前線多d

個admin話自己唔會踢人

一齊入去問佢啦

聽聞寫緊澄清post

<突發> 緊急置頂一天：切勿捐錢俾香港民主女神像

睇黎你都係搞手之一
回應下?

d錢用哂整個咁既像？

停止運作啦
發國難財

見佢幾個POST都係關呢D先去課

雖然唔係好多錢 錢都唔係咩問題
但係如果樓主發死人財真係衰左D

你啱 係心血黎 如果比d藍屍見到一定拆到散曬

人都夠膽殺wor d藍屍

個人認為佢有佢道理
另一個POST都有佢道理

用紙整係環保同平, 但要整3日, 一次性
樓豬個個,印得快, 膠做, 可能會變一次性, 亦有可能可以回收再用

價錢上話D數MARK多咗
有時都要有錢預多, 如果到時唔夠錢, 唔通佢自己一個出住先?

加上宜家講緊20萬, 唔係200萬
20萬當第一期睇下佢整成點先LO
20萬真係雞碎

有心捐咗嘅, 你證明到自己係有心出錢出力,好事
話人捐咗係水魚嘅人, 你想分化到幾時, 係咪又要話人去令到自己企係高位, 等你讚你? 你話緊水魚個個人都係手足黎呀
係咪真係要屌自己手足?

屌, 放多D時間落去宣傳下仲好啦
解放軍入城, 俾你追究到佢又點

PS 發國難財仆街死

全世界入去問清楚!!!!!!

唉......呢個時勢仲黎搵食, 良心可在

大家.... 唔好惡言相向先, 佢寫"若團隊因為任何原因停止運作，所有剩餘資金會捐贈612人道支援基金。"

希望當事人出尼解話

過隔離解釋下

仆街了group都冇埋

我唔係核心 只不幫跟過佢地team嘅交流 見佢地咁有心做下宣傳

入唔到

個tg grp無左？

.......

呢個呀大家

推到回應

幫手report呢個眾籌，印象中眾籌唔會即時過數比發起人

Here

仲喺度，應該唔比人入

仆你個臭街發國難財騙錢黨死全家

你錯link

再推 呢個先啱呀

Sor原來係上面條link少粒字

咁快爆左

咁計法挽下手整成隊搞到兵馬俑咁都得

屌你老母呢個時候黎整埋D打飛機野
有錢就去接濟義士啦屌你個老母

條數可能預大左，但我覺得張sketch一定係有心人畫先畫得出。利申：有讀art

不了！

暗黑兵法3.0 比警告狗仔！？

喂開多個整多幾座得唔得，捐唔切

擺既地方要諗諗佢
花咁多心血 俾人破壞左真係dum春

整個像冇問題，報大數就

20萬幫被捕同受傷既義士好過啦 !!!!!
好嬲真係 唔係幾多錢既問題
係宜家有地方更需要宜筆錢呀
屌

又唔係永久！整你老母咩！贏左先整啦！

你....

同問

神像上面一定要有已經犧牲咗嘅手足嘅名呀！一定要呀！

唔該捐返d錢出黎去星火 / 612 !!!!!

唔好咁衝動捐錢住

Telegram grp樓主話會逐一回應
比少少時間佢先

香港人真係多錢冇掟洗

你未知發生咩事？
唔好捐住

20萬當係碎銀
你係咪眾籌多左以為20萬好少
20萬已經夠好多手足食好多餐
出面好多手足冇錢開飯阿

點解要踢原創者出谷? 身為藝術人咁樣過橋抽板, 良心過意得去咩?

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

唔好咁衝動捐錢住

如果今舖呃錢 以後仲邊有人會捐呀 !

樓主應成左會回覆 大家等佢回覆啦

隔離有人教話報詐騙

Sorry自鳩

大家唔好捐住

等待樓主回應

攞d錢嚟幫義士好d喎...

樓主我希望你係個有心手足既話
出黎交代下
將錢捐返去612/星火先
最急係用錢救義士先呀
贏左先整像啦
（btw 大家捐錢前可唔可以諗諗緩急輕重先捐）

有咩問題係到問啦

信用卡俾嘅就打上card centre cancel payment

咪撚捐

唔好捐住

group入邊回應班友串到

老豆搵仔記得搵埋呢個發港難財嘅仆街出來嬲嬲豬正仆街

唔使再叫大家唔好衝動捐住, 人哋已經籌到101%喇仆街

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

咁點解直接自己捐

當你見到612個邊, 5000萬
有冇派俾手足食飯
仲要之前話唔幫有出去勇武嘅人打官司, 只幫和理非打
個邊都無再講落去
呢邊20萬
你想點
如果你係要追究嘅
不如你追究612個邊D錢, 肯幫勇武打官司
肯派錢出黎俾手足食飯未?

20萬, 你地諗住呢兩個POST搞幾耐
仲話要置頂
831, 901, 902 呢D POST推極都未上到個頂到呀
香港重要D, 定係20萬重要D呀
痴撚咗邊條線

咁多錢捐俾前綫買gear好過啦

謝，已hold

收啦屌你老母人血饅頭

樓主袋完錢唔見左？

不如開眾籌

洗唔洗咁撚貴啊

收晒錢去咗買樓啦？

已捐支持，期望可節約成本，將一些可減省的費用由各絲巴義務協助，例如攝影，交通及宣傳方面等的事宜，又或是什麼的存倉費用。
更期望不會是另一個post所說的不值支持，這是血肉曼頭。
見20萬已達，期望團隊不負眾望，創作出一個令人記得、令人感動的女神像。

搞撚埋d無謂野 行動post完全去唔到熱門
屌你老母 打飛機野做少d得唔得阿

運輸費要兩萬？？
搭飛機呀？

幾時都話連登仔最易撚
講兩句時代革命，身家都捐撚埋比人
成撚日話fact check
今次又比人呃錢了

正啊

點解要用3D print 呢啲咁貴嘅方法

樓豬呃錢，巴打絲打唔好中伏！

大家都係用不其所嘅錢, 點解要分先後追究唔可以一齊追究?
攘外必先安內, 買gear、搞醫療、畀律師費都未夠錢, 點解仲要畀機會啲仆街發國難財?

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

都話唔好捐

你繼續推呢個POST啦, 我推番 831, 901, 902
如果你覺得推呢個POST真係幫到香港的話

中哂伏了

樓主唔撚捐左錢比義士
你一整出黎個日我即場扑柒爛你

眾籌完廿萬
可以捐返15萬比蘋果同立場

呃錢

唔撚係咁呀

屌你老母發國難財
食屎狗

612唔幫勇武打官司？我真係唔知
同埋你唔好再講咩20萬當係碎銀之類說話
同濫用緊香港人善心有咩分別
佢整呢個像咁多唔合理地方唔追究？

明白大家都係有心

但暫時唔好捐住先啦

等樓主回應咗先啦

屌，未捐就完stopped

屌
啲錢俾義士食飯、買gear好過啦

20萬港紙好易達成啫
之前登報一個鐘搞掂200萬美金

既然有人提出質疑
樓主可唔可以回應下

躝返出黎喇樓豬

TG 入面又係諗住會係騙局先 樓主明明話會回應返

依家眾籌已經Stop咗

整女神像來做咩
又俾人呃啦大家

連狗有樓主個人資料，有義務對本壇騙案作出處理

完咗喇 你班傻仔 人地數緊錢喇

眾籌已經Stop咗

依家等待樓主回應

哇屌，拉到落低原來有機會係人血鰻頭

你好彩

？ 我冇捐

樓主出來啦

食人血饅頭仆街死

如果樓主係抱住個發國難財既心態黎呃錢
我祝你全家冚家剷

捐個d又係On9 用下個腦啦
手續費10000

前線飯都無錢食
Gear無錢買

比廿萬你搞舊垃圾出黎有乜用？
拎上前線震懾解放軍呀？
你呢d所謂藝術家返去食屎啦

捐錢果d又係唔撚用腦
咩民主好美好，屌！
你地醒下唔好on99咁啦

原来港独的钱那么好骗

大家捐都係好心為咗場運動

希望樓主真係可以比到個合理嘅解釋

回應未呀

又發國難財?

物流7500
同運輸20000有咩分別，如果2米左右租部5.5 一程都係200-300 點解兩萬咁誇？

因為自己部車要你幫手供

籌旗都唔止3日，趕咪搵多d人一齊整，低成本有低成本做
條數點解咁大，拎去買裝備仲好過

你地班香港人唔好咁快下定論先啦， 比d時間樓主回應， 一日內唔回應咪再追究。
我地呢幾個星期失去最多嘅係信任，成日捉鬼。 如果成日每次攪手都咁樣受質疑， 個運動遲早內部玩完。
比d時間，唔好內訌。 我地無本錢再分裂

利申， 捐左錢， 希望大家炒車

樓主你依家拎咗巴打們成20萬
你好出嚟交代下

若你係出於好心嘅 唔應該沈默
大大方方企出嚟解釋清楚

若你係發國難財嘅
我祝你仆街死 你全家都仆街死！！！

再捐

張sketch畫得好 係要去做好個呢個collective art work嘅最基本
咩叫條數可能預大咗? 如果而家係做生意要預contingency 我即刻收聲
你讀得art 就要講 intention 同 vision
就係因為讀過art 更應該清楚creativity 從來都係係被limitation 激發

錢都收埋
仲回應乜鳩
而家諗緊去邊旅行玩啦
光復香港？不了

講真錢事少，利用香港人信任，發國難財先係最令人不齒，希望樓主你係瞓著咗未睇到

唉屌

我屌你個老母閪丫, 其餘全家落地獄

一個偷雞20萬, 其他仆街自然跟住學

6月以黎唔止一個偷雞
呢個比佢過到其他人就會聞到血腥不斷搶食

點解要拎200萬嚟整舊咁嘅嘢？
好多學生無錢食飯
解決咗真正需要先啦
你如果拎200萬科研枝大炮
我或者會捐

樓主：

屌你老母發國難財
真係有心做嘢，咁多錢做其他嘢唔好?
影都影成皮?個攝影師藍絲嚟呀?

出手啦 tg group都無埋

3d打印洗撚廿萬
成班諗住比錢萬贖罪卷既on9

其實唔知頭唔知路
已經好多人屌緊
如果對方係一班中學生無價錢概念預多錢呢?
我唔係要幫佢地
只係想講
呢到好多人一下就屌撚咗先
又話要置哂頂又剩
對面個POST係話俾人踢出GROUP
咁對方都係一面之詞又無GROUP對話圖
呢邊已經有人信哂, 屌佢話食人血饅頭又剩
你要追究可以, 但唔係宜家
宜家生死存亡

最後一次覆呢個POST, 理由如下:

831,901,902嘅POST更加重要
你自己睇下宜家有幾多呢D POST置緊頂
邊樣野重要D自己諗

612, 5000萬捐款, 批咗86萬
我地都無去問清楚入面條數, 有幾多申請過, 有批, 未批, 無批
因為宜家唔係一個合適時間去問612, 唔想搞到有分化情況

今個月頭十分之重要
9月1, 係美國關稅第一階段生效, 亦係我地塞機場嘅日子
中共贏唔贏得到貿易戰/ 支爆, 有可能係睇呢一日
同時間呢個緊急法你覺得會用係邊到? 就係對準我地831, 901呢兩日行動
你覺得我地無野需要準備, 對抗呢個緊急法?

9月9 , 取消香港關係法, 通唔通過嘅日子, 我地要係twitter, reddit出多d有關香港嘅post, 等多d人支持取消美國－香港關係法, 俾壓力中共

10月1, 要係twitter reddit推到全球10月1 反chinazi 大遊行

咁多重要嘅post, 係直接幫緊個運動
宜家你去推呢個20萬整垃圾像嘅post做乜鳩野
咪又係d打飛機呀, 俾人有個位影下相呀, 香港人加油個類野
大家咁有心力, 不如出去幫手推下post啦
自己睇下有幾多post係講緊831, 901, 902行動

大家畀啲時間樓主，明白大家心急，我都捐撚咗

唔係200萬 係20萬呀

.

Google 封曬抵制名單, 唔該幫幫手! 我地要人舉報
光復香港, 時代革命, 長期作戰, 全民抗爭!!!!!!! (全民製作抵制名單 )

20萬 not 200萬

做實事買裝幫補飯錢車錢好過啦

整像要幾錢 我唔識
現在既時勢 影相要收錢 你冇撚野呀

大家人 免費幫影啦 下話

如果有心呃無咁快stop , 等回應

唔係有心呃 先要停咩
真既又解釋到 既 怕咩眾籌到達標

Lm

捐左佢～！！！！

點解一開波唔罵9佢?
真心佢個idea好普通
技術方面
求其一個美術生都做到
根本唔值這個價

在這個時侯
更加唔應該捐俾e d
所謂的公關show

利申: 認識美術系學生

趁火打劫

如果唔停會有人繼續捐， 捐到30萬先停仲fat啦，我睇下到底佢係預大條數定點先

我都係岩岩先見到POST

有無得同信用卡公司講void左呢筆transaction

係喎

認真答
1. 唔係個個都識都知價，同埋佢個像人咁高都諗住差唔多
2. 在職人士每日掂親d金額可以百萬千萬咁計，所以20萬無咁敏感

4米雕像咁平嘅咩? 開頭第一眼望20萬就覺差唔多

你都岩既 未必人人睇連登
但我係唔明影相都要收錢囉

拍成晚婚禮 都唔駛成皮啦 屌

[突發] 有無住係天水圍附近既巴絲可以幫手落街救命!!!!!

呢個位係衰d嘅，可能我唔知價嘅

點解咁多人咁傻豬會捐

屌 咁都要呃手足啲錢

樓主出來回應未

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

其實要用到3D PRINTING咩咁高級咩

禁埋言

記得寫上去維基百科

咪再推依個 入下面個Post推

<突發> 緊急置頂一天：切勿捐錢俾香港民主女神像

樓主同班朋友話連登仔係仆街係垃圾
又唔上黎覆
Tg grp都禁埋言

大家既錢凍過水啦

因為3D printing 可以直接zbrush雕再export做 .stl file嚟print
但係clay sculpture嘅話工序真係好多
又要BAKE

3D print 其實係方便嘅

拍攝都要10000 唔搵巴打影？

上世紀嘅電腦已經有雕刻SOFTWARE
呢幾年3D Printing開始普及

同埋print嘅話就係part by part咁print
好難有咁大件printer

可以好平
睇你用咩物料整
反正民主像e樣野
意義大於美觀
就算手心畫民主象
也好有gimmick

真心大家唔好再俾
e d 華而不實的野呃錢
發揮創意 好多免費gimmick在我地身邊

BTW 眾籌平台不嬲都貴,唔應該咁樣吊人..

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

如有需要 可report 眾籌

人地搵夠廿萬唔refund呀
賺夠走得啦

佢好似係PART BY PART再砌, 但4米高... 你拎黎拎去都煩, 而家講近一星期兩日起碼

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

Report spam

留返係啲有用嘅地方好過啦

吹幾日就水到廿萬

美術 邊到嚟

點解乜都未贏就整呢啲野黎打飛機？咁樣好易令大家洩咗道氣。。
贏咗咪大把時間整，何況宜家整完都係比藍絲打爛

而且廿萬真係夠買好多Gear 同 飯票。。拎啲錢去做啲更有意義既事啦。。

快d退啦仲有得救

唔俾！

唔洗一陣就比大陸佬行過整爛 咁就20萬

隔離po成本一千咋喎
留返啲錢買gear/幫前線醫療同法律開支好過啦

4 米高
包保冇警察查
仲好易方面運送添
得左

借位文宣
緊急法細節英文文宣
各位po上ig twitter reddit時可paste

"Carrie Lam is threatening to declare a state of emergency in Hong Kong, triggering the enactment of Emergency Regulations Ordinance. Here are the details of this law."

連圖

諗起仙人

真係易呃

咁既時勢，廿萬整完分分鐘轉頭就被沒收

連普通問題都話要report? 拎大眾嘅錢唔洗詳細交代？問下就話人spam?

如果真係legit嘅 大家會點

咩資料都冇，連好少少既樣板都冇 就已經咁多人捐

連討論都唔比，好撚野

大家唔好捐呀

請問點退款？

假架

佢應該係講緊Florence academy of art

仆街, 手足既錢都呃？

我淨係知
隔離post㩒熱門回覆
十個有八個都p牌

屌你老母 出黎搵食就慳d 啦 發國難財 屌你老母臭西

你無野啊 呃錢

屌你人血黎嫁仆街!

我留名睇有咩回應

唉所以話大家要有返啲獨立思考
咁大個像20萬，放係條街你話會唔會俾人一野整爛
之後竟然有人衝出來同我講精神不死
我話連儂牆啲memo紙同文宣就一百幾十姐
你依一個二十萬
然之後就有人同我講整啲細既放係牆隔離
心諗咁冇planning 一時一樣
就放低左件事冇捐到
成件事好鬼
我亦唔覺會有得refund
如果樓主唔係有心就出來澄清
你將啲錢損去星火又好612又好
但如果你係藍絲or狗就真係當大家唔好彩

最撚憎人食人血饅頭
大家唔好幫佢推
我哋一齊用不推文回覆
唔好再捐！！！

你知啦
啲蝗同藍屍好粗魯㗎
一推就好似城大嗰次咁
好擔心

借po

28號 8點 遮打

都唔需要藍絲 如果比我知係人血饅頭我都想打撚爛佢

用$200,000 3D print一舊膠出來

唔敢話一定係呃錢
但個budget好有問題
請善用不推文回覆
請善用不推文回覆
請善用不推文回覆

嘩 你d仆街
連d傻豬小朋友既飯錢都呃
屌你老母死全家呀

樓主去邊旅行
可join 嗎？

發國難財知唔知醜呀
出嚟面對啦

人血饅頭走啦

回水啦屌你老母

Omg support!!!!!!!!
Pushhhh

收皮啦食人血饅頭

人地原創者都踢人地出group
係咪多錢就利欲昏心啊?

人地叫極都唔肯上黎

我盡cap架啦

關於踢人

展出

Refund

至於佢篇澄清太長等佢自己上黎或者入grp睇pin啦

感謝!

回水啦！

你俾人篤爆咗嘞。
收工啦

呢D時勢出黎用民主名義賺不義之財
你地仲有良心既就交代清楚筆錢既去向

資金用途睇撚到都一頭霧水
咩撚野快閃雕塑??? 咩撚野拍攝預算???
人地幾舊水就做到 你班仆街要20皮做出黎?

同大白象有咩分別?

攝影10000 prewedding呀?

其實就算比到20萬都冇咩可能可以3幾日趕到出貨....唔同原創者果個真係人手做.

捐返晒出去啦

提防不知名籌錢黨！追查812．813機場集會嘅捐款去向

見到有人捐十蚊廿蚊 如果係d就快冇錢買gear 冇錢食飯搭車嘅人比你地呃左捐埋最後小小錢比你地你地良心過唔過意得去啊

<突發> 緊急置頂一天：切勿捐錢俾香港民主女神像

唔好捐

屌揾食行開啦

食人血饅頭

隔離post 話成本1000蚊內喎
點解要20萬整1000蚊成本嘅嘢？

回水啦，仆街

呢堆6，7，11，13，14
可唔可以詳細少少
同埋有d項目都差唔多一萬
想知點用得其所

同埋係咪會每日報告返個進度

仲有個問題
廿萬可以整到幾多個像
可唔可以做到量產化？
冇理由廿萬整得一個咁on9 掛

打去cut數啦 數主呃人嫁

<突發> 緊急置頂一天：切勿捐錢俾香港民主女神像

咪撚捐，善用不推文回覆

原來人地回應左

但係點解死都唔肯入黎覆一句呢？真心唔知佢啦。
--香港民主女神像Lady Liberty HK 團隊回應--

屌你老母 呢啲咁既時候拎廿萬整個女神像? 廿萬買防彈眼罩 買防沙林毒氣口罩好過啦 嗰啲都唔平架 走啦求下你

要二百萬係咪當人on9?

人血饅頭樓豬發國難財，1000蚊變20萬輕輕鬆鬆賺到fat fat

.....你睇清楚先屌啦

20萬都當人on9啦，2萬都嫌多。
<突發> 緊急置頂一天：切勿捐錢俾香港民主女神像

咪撚捐呀!仆街食人血饅頭咋

不推文回覆？

多咗有剩既錢點處理？捐定自己袋？

眾籌告呢條能樣

<突發> 緊急置頂一天：切勿捐錢俾香港民主女神像

20萬整個快閃雕塑擺出嚟然後即日俾狗破壞 呢個時候唔捐錢俾星火反而用咁多錢整埋啲咁嘅野 人血饅頭好好味 又俾你諗到計發國難財happy fat fat

贊成！

點樣刮條仆街出黎？ 將筆錢捐俾星火

巴打們做嘢啦，個筆錢要樓主嘔返出黎，留黎救班細路同d女出黎之餘，仲可以幫到好多嘢

Report佢地啊⋯⋯

可能有人覺得香港人蠢，但是香港人是唔會放棄任何一個可能/機會去做/幫到一件事

唔好捐
呃錢啊 有錢比人買gear好過啦 原作者係諗住快閃咁整 用報紙膠水低成本製作架

<突發> 緊急置頂一天：切勿捐錢俾香港民主女神像

咪撚捐，善用不推文回覆

樓主嘔翻啲錢出黎

個像我好鐘意 想係屋企放一個，出唔出手辦

Agger

入grp吧啦
佢唔會上水連登架啦

人地係入面享受緊光環呀

呼籲全部人打去hold錢

仆你個臭街
食人血饅頭
20萬幫到好多義士買Gear
幫到好多後生仔買野食
你老味
而家係咪贏撚咗啦？
贏撚咗
到時眾籌買地起一個天壇大佛咁高嘅民主女神像都仲得
而家拎20萬黎玩膠？！

正仆街 食屎啦

1. 好多手捉拍片、設計文宣都唔收錢，你地攝影就要一萬，相信你搵一嗌好多手捉都免費幫你。講到自己唔收錢，但其實好多位都預多咗。

2. 另外，之前從來冇講細像有成一米咁大，仲要廿個，呢啲細像都係放一兩次出嚟姐，點解唔用報紙、foam去整呀？睇得出團隊有唔少it/media人，但其實有啲嘢落手落腳去做比較平、比較有人味。

3. 最後，咁樣去保護一個像，其實好反智，最後會變咗離地藝術品。拎住廿萬嘅東西，周圍去遊行，又驚打爛，好矛盾。記住呢件唔係歷史事件，而係發生中途，如何令雕像更貼近民眾，能鼓舞士氣先係真正意義！

利申 衝動捐咗，建議重頭眾籌多次

其實外國博物館嘅做法會用矽膠、木同石膏做模，然後出resin

重量方面因為外國嗰啲係實心，一個都兩層樓咁高，大概600-700kg，都幾撚重

其實做一件野有好多種方法，都係睇你用咩物料去做，平有平做貴有貴做。喺外國出一個模到完成都要最少五個星期。所以無論大家係用咩方法做，係咁短時間做到都已經好叻

大家都係想用藝術發聲，兄弟爬山，各自努力。

巴打做咗幾耐藝術 係咩機緣去到外國博物館做

3dprint出黎？

都係實習做左一個月，見識過下咁

依家讀緊書 覺得自己好唔夠班做實習

真心個運動又未贏
發資源係其他方面會唔會更好?
盡快退返錢俾人la

巴打讀咩？實習呢啲都係你夠唔夠膽apply ，學生作品人地都唔會except 太多
利申:都只係fg

浸仔Sculpture 我自己好努力練

竟然有人咁撚on9 會捐？擺到明人血饅頭

雕泥雕得多就有進步，最好有自己style，加油

可不可以多餘基金的一半捐星火同盟?

啲人係咪on9
一開波講明走高質文宣路線
攞個報紙膠水整個像嚟屌人
篇野講得咁詳細都照屌
如果講得咁清楚都捐錯係咪on9
咁係咪同你捐錢比人登報但係轉頭屌人做乜唔攞啲錢救義士一樣咁on9

最難係雕一樣有突破嘅野

從連登女神像溫習林鄭反送中

覺得展示完放大學會最好

就係你依啲人益左啲
食人血饅頭嘅人

留返d錢買gear好過啦！

屌你啦 香港冇民女？

做咩踢鳩人

Thank you team !!!!唔好理d negative comments.已經講明用淨嘅錢會捐去612人道。係幾日內咁快整完同整得靚d係要錢架!!!!!!!!

整黎有咩用架？我地會high 啲？啲錢去研發武器升級唔會好咩，搞女神象期間又唔知有幾多兄弟比人拉，要搞自high 不如諗點令人地動搖會唔會好啲呢

又發國難財 我屌到你老母個西爛呀

屌你老母，呃錢團隊嚟，大家唔好捐

出於好心姐
我自己都蝕左一蚊
見到個post咁煽情好難唔落搭

不可信。

捐左200 tim

樓主 你一係將錢捐返去星火同612 一係就將真實個價錢報返出黎

出邊post既創版人 話大約2萬都夠 我當俾多一倍你

你自己諗下 要連登巴絲找返你出黎公審 定係 自己醒醒定定做返好佢

廿二萬整舊咁既野，捐左佢俾手足打官司又好，買飯卷夠俾好多細路食好多餐啦屌你老母

大時大非發國難財

係囉，收據同完成品最能說服到人
有多啲錢最好整整齊齊
攝影師都唔好搵自己友呃數
唔好到時變撚咗劉小麗2.0捐錢俾啲唔知咩嚟嘅香港廚師會
最後俾人踢爆咗原來小麗老母捐落嘅地方係小麗老母啲自己友嚟

唔好撚捐呀！

你老味！

3、4日既時間，
0係幾個月前好似眨下眼就過，返工放工⋯⋯

但香港人而家晚晚都度日如年，係⋯⋯⋯ 都知你地巴團隊亦係犧牲緊你地既時間去做⋯

你地一日出唔到實物（4米高），巴打好難信服

利申捐500

光復香港！ 時代革命！

樓主再唔上水回水我地唔排除會提升級別

整嚟托柒？

成班戇鳩，俾人搵咗笨啦！

要用一萬蚊嚟影相
影咩相咁巴炮？

而家係已經買左好多料，但係一日未整完都未比到成個list你。而我地係會由會計師核數，所以最快都要831日後1-2星期先比到大家睇。
如果想退款，煩請去paypal 既transcation度申請dispute，任何一個理由都得，我地會儘快處理。

收皮啦

一萬蚊係預多左，影完既開支會附上單據向大家交代，所有餘款亦會捐出。
如果想退款，煩請去paypal 既transcation度申請dispute，任何一個理由都得，我地會儘快處理。

多謝，我地team不停工作梗，會向大家update工作進度。

左膠極致,有錢留返買gear 啦屌

整一個像都搵accountant，咁你搵個accountant又收幾多錢？

我地既數最後會由會計數覆核先比到大家，20萬係一個預多左既outline，分配上係我地解釋唔夠清楚，係有final audit前請各位耐心等候。
如果想退款，煩請去paypal 既transcation度申請dispute，任何一個理由都得，我地會儘快處理。

有義務accountant相助

ON9

咁整個像出嚟本身個idea係好嘅
起碼外國媒體會報 當係出錢買廣告
不過係咪真係需要咁多錢就有保留啦
同埋樓主會唔會交代下點解踢女神像元祖出grp?

如果想退款，煩請去paypal 既transcation度申請dispute，任何一個理由都得，我地會儘快處理。

呢樣有時間會做。

20萬去邊買樓

2萬運輸？
你call直升機呀？

唔會用報紙膠水，內部有鐵架固定，外部係FRP加3D printed PLA,
要一定成本。

樓主大家捐錢唔係問題，睇下攬炒巴，大家都捐得好順心
只係樓主你第一次搞 但係錢銀既預算已經令人失去信心實在唔係咁好

不如你花啲時間整個表 列出你預算既材料 價錢 所有參與既人手，（唔好理手頭上果20萬 希望你明我意思）

再保證剩低既錢會有咩用途， 相信各位手足會俾機會樓主你做依件事

btw 兄弟爬山， 香港人加油 要團結

到時候樓主831 展出到就OK....最緊要好好保護到女神像唔好咁快比人搞爛....樓主真係有心搞我覺得無乜問題.....

btw 我係用信用卡直接俾

20萬，話大唔大，話細唔細
如果成品係ok 好既，100萬都無問題

#我是毒撚
#我要保護女神

請睇呢邊，唔好意思。

一陣樓主谷撚氣 20萬袋袋平安自己洗

樓主如果係為場運動整的，而預算做得唔好，作為唔知行情捐左錢的我都可以理解。
但如果你另有私心，整出來個制成品不如人意的，你放心，我以後一定追住你來屌我相信連仔都唔會放過你的。

做人定做鬼，你自己選

20000 運輸7500物流， 運咩咁貴？ 空運過黎都唔洗喎

可能人地是藍 走黎呃錢，然後返中共嘅懷抱

Tuiiii

呢個價錢做唔做到銅像？銅像永久唔爛